慢必：選舉完終於忍唔住講，泛民班議員根本一路冇盡力抗爭

慢必：議事規則輸都係成班泛民冇盡力抗爭，只係自己基於身分尷尬唔方便鬧佢地，費事比人話分裂民主派

source: 最新一集人民主場

原來果班咩百倍奉還同必死覺悟係鳩吹，慢必好野踢爆無恥政棍

慢必唔係泛民既一部份？

咪係

新聞黎架？

咁而家係咪姐係鬧咗佢地?

講緊自己？

慢必咪又係做埋販民個d濕鳩馬騮戲

扮乜柒

嬲佢地唔一齊玩鎖鏈

眾所鳩知

犧牲左未？

又事後孔明